執屋大發現(放舊gogo)

大量舊gogo童年回憶

有意請聯絡
Tg:kennychiu

gogo應該係呢隻 ???

文盲到咁既地步真係第一次見

糕糕

Gogo
笑撚死

睇漫畫睇壞腦

整個童年及成年時期都誤以為coco係gogo

樓主唔放上黎都唔知原來叫COCO

柒左

每本都跟禮品 我300本收

等我仲搵緊幅圖咩係gogo

有d禮品仲係度未開封，不過有d唔知扔q左係邊

等我仲以為我細個睇左咁耐都睇錯個名

𤷪波拉效應

我有興趣想知樓主真係以為叫gogo?

童年睇得多CoCo,大個柒過隻GoGo

真係一直以為係gogo
柒左好多年

幾有趣
不過你咁坦白好過好多連登仔

anyway幫推

感謝樓主提供笑話

樓主係咪細個都同d 同學仔講"睇gogo"

我果d一早已經掉晒

樓主係弱智定文盲

好懷念樓主張枱

搭單問吓